[HD揀科] 讀Science 相關HD 得做lab 一條路？

係香港讀Science 相關既HD 係咪無咩前途？
health science 阿，nutrition之類讀完可以有咩出路？如果繼續升學難唔難？

教畜

沒有廢科只有廢人

勸你早日轉科
香港市場太窄 lab 真係搵唔到錢

你要知道香港係靠金融地產起家 唔做sales 相關行業真係搵唔到錢
醫療彈得起係關係到人命同牌照制度既保護 但lab牌係跟lab唔跟人
唔係話無專業成份只係你有再多專業知識都唔會值錢

IT 比science好搵好多 最少唔係人人都識打code

如果你好著重金錢早日轉行吧啦 日經黎架啦

PS 唔該讀science既 freshgrad 你想入lab都好 無15 16K都唔好accept offer 上面班膠層真係唔米貴

你on9?

事實係有廢科同廢人
廢科係讀完都搵唔到錢 因為果科既畢業生係香港無需求

廢人你醫科都有既 不過sor9ry 佢有照廢緊都有飯開
有老師夠廢啦 但人地搵銀多過你
唔該分開兩件事黎講
黃子華當年讀哲學都係乞食既 係佢讀果科商業價值太低
佢成功上位係人勁 唔係哲學學位幫佢上位OK?

當然你話讀science都可以搵大錢 新發明 拎Patent 但香港有幾多prof.係有既?哈哈笑話
事實係大部分既sci grad 都要經歷乞食環節, 你敢講大部分sci仔係廢人? 唔好玩

Science人

皮已收, 勸樓主三思
為興趣可以, 但grad前記得為自己謀出路

巴打而家做緊邊行？

揀health science 果邊會唔好啲？

唔會

你讀得health science 就預左食屎 一係讀上去轉med系列 eg nursing
一係出黎做medic sales 真係睇你自己選擇

MLS 係相對好pay少少既lab但你入唔到入相關既course係前題
ps 東大有開 你要行lab就試試

Medic sales 應該好過lab
升學既話，med 系列除左nursing 仲有無科可以報到？

HD仔讀science唔通俾你去做研究咩，用下腦啦，讀酒店呢啲就OK。

黃子華冇讀哲學, 佢有咁既能力上位?

讀完考政府工

我針對緊係哲學學位對搵工依件 而唔係讀左哲學豐富左佢既知識同眼界
肯定既係黃子華係有料之人但係哲學係乞丐科之一都係鐵一般既事實
分開黎睇

讀science可以做科學家

死Hd 狗

HD 得罪你啲咩
你阿爺阿公老豆老母咩學歷？
一係post 你張cert 上黎睇下先

PI

睇錢份上都夠生活

收嗲啦

係啊 我就係話在坐咁多位都係垃圾

老老實實
除左專科之外
其他都有機會乞食架啦
我覺得讀得science 就預左要second degree
利申唔係pure science